人死為大 希望大家比返尊重死者 同唔好查落去了。。。。。。。。。。。。

就咁了結左件事啦好嗎

你嘅邏輯相當有趣

等第二單

垃圾